聽朝有無巴打去添馬公園慢跑？？

睇左新假期嘅介紹，覺得好似幾好幾靚
所以想出去慢跑下

69我係最後一班遊行隊伍，走個時已經11點幾
見到有個黑衣年青人，我同佢講左句加油
佢好無助咁問我：你走喇？
我同佢講：對唔住⋯我無體力再繼續落去⋯

呢兩日呢個年青人個樣係咁係我心裏面出現，但真係對唔住⋯⋯如果係10年前我一定會同你一齊問人：你走喇？

我衡量過我再無勇武嘅籌碼，我知我好自私好無用，對唔住⋯

如果你係當日問我你走喇嘅年青人，我好想正面同你講聲對唔住，希望你經過69都仲係安全健康